有個鍾意食月餅既呀媽真係好慘

公司朋友已經係咁比傳統同五仁月餅比佢
佢自己再係咁買冰皮同奶皇
本身我呀媽就好細食 平時都唔太食飯
依家就食月餅當飯
早午晚都見佢開月餅

仲係佢根本食唔晒 好多時只係食半個
開剩就叫我清左去 唔食就日日屌我晒野
本人好注重健康 覺得依d野少食多滋味
但依家日日就要當早餐 下午茶 甜品
日日都唔知為乜
我已經聞到月餅就想嘔 見到月餅罐都想講粗口

有冇人明

你又開舊月餅食兩啖 再比你呀媽清左佢 再屌番哂野

伯母小心身體

膽固醇好高

利申
好撚中意食雙黃白蓮蓉

倒哂落廁所 同佢講你睇左醫生話你心血管塞左一半 叫佢唔好食咁多 叫佢睇下心臟科
呢d老母都係好撚蠢 唔嚇鳩佢唔撚得

你要鬧既唔係鬧你老母
而係應該踩上門鬧佢班同事
係咁送月餅想靠害?

啱啦 倒到塞埋個廁所
同佢講 "你再食既話條血管個同個屎塔一樣下場"

勸唔掂佢
佢不嬲唔聽我講既任何說話
第二日繼續食

咁你咪唔好理佢

我老豆唔係話特別鍾意食月餅
但上次肚餓得濟一口氣食左兩個奶黃

呢句好正

巴打，認真我可以接收月餅

伯母咬過你都要

買多啲月餅
做好生涯規劃

唔撚食咪唔撚食囉 拎支槍指住你咩

認真 一野dom 鳩晒佢
我阿媽都係咁 肥到乜咁仲勁為食
食完正餐仲想啪兩個冰皮

咬過先值錢 你識條春

倒落垃圾筒

呢個真係太痴線 試過成兜湯一家人飲唔哂叫我飲 我飲左兩三碗之後 仲係未飲完成兜 佢話我浪費啲食物 明明三四個人飯餸量 煮到好似去飲咁 點會食得哂

冇人明喎

肥婆

仲以為會有炒月餅添